聽講投注狗會放上LIHKG一定唔中,我唔信邪!

呵呵,聽朝等收錢!

求派

巴塞果場已經斷左啦

咁就冇左一雞野

識買一定有補飛

樓主全職賭波？可否跟你搵食

此post唔係料，純分享記錄
歡迎拎我做燈

買咁大

靚燈

你又po飛

此post已完，證實唔post連就贏

信邪未

信啦